［香港人喎］東網登上各大應用程式商店熱門搜尋第1位

東網：多謝各位香港人支持！東網登上各大應用程式商店熱門搜尋第1位！

香港人喎！ 又話支持蘋果？3蚊都慳真係唔死都冇用呀！

3蚊姐？幫下身邊啲人買埋啦！我都幫兩老買咗，而且蘋果個app點差都比唔上東網垃圾！

推

勁多師奶老人家轉哂去睇百份

打倒紅媒

我覺得有部份人搞唔到/唔識搞比錢, 所以轉腸白粉

賣百份起家

我幫我老母俾左錢睇蘋果
各位係時候要做考子

其實真係唔難 老人家師奶唔識 後生可以幫手

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

蘋果參考吓twitch呢啲訂閲制度 可以贈送訂閲 甚至隨機抽

我冇嘢講

不過真係聽到有人3蚊都唔肯出

孝子

今鋪真係大獲，好多人唔識網購

第一名咗咁多日 可以知道蘋果流失咗幾多人

齊齊課金

老實講 比錢有d麻煩 apple pay都無

有班hkepc窮人洗theclub分

要求蘋果可以贈送訂閱

話撚左蘋果呆鳩鳩
叫人捐錢好過啦
三蚊雞 屌

咁點解唔搞到老野都識比

可能去7-11 OK 畀?

download app, 然後負評?

蘋果好撚心搞左apple pay先收費啦

屋企班中老年人就係咁

True, 得呢個方法

幫左老母比錢，各位請幫老豆老母比錢再順手幫佢地del埋東網apps

已課蘋果

廢老要左搞右搞就唔會再用㗎啦，尤其仲要打ac pw

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

蘋果生生性性，諗好啲點打仗

蘋果搞好d蝗語先啦

蘋果3蚊都慳9月果陣點算

(希望9月唔好咁多八卦新聞，比錢唔想睇呢D)

Push

其實7仔有 tag & go

啲人睇白粉報都唔睇蘋果
免費最緊要

蘋果搞自由收費好過啦
俾幾多 就俾幾多
免費都ok

係香港人 依一刻點會唔撐你啊

多謝蘋果個戇鳩收費難pay囉
呢幾日都見唔少post話屋企人轉睇東網

唉，好多中小大學生都無信用卡，老實講Apple收錢方法太窄
利申：已交

叫蘋果搞搞佢 好多老一輩唔識點比錢
再唔係直接捐錢 寧願一大班人捐好多錢
但所有人都睇到新聞
都好過有人因為冇比錢/比唔到錢而睇唔到

最有效方法, 拎佢地部電話, 幫佢地比埋錢.
DEL 埋其他垃圾PAGE, 垃圾APP

出家庭plan 咪得

唔係慳 係好難比錢
幾蚊/幾十蚊 幫埋其他人課又點話

其實寧願眾籌俾佢
都想佢開埋俾其他人睇

打漏蘋果

有時真係好嬲蘋果
想幫佢都幫唔撚到
叫咗加其他付款方式又唔加
老人家真係唔識俾
仲要唔係個個後生仔都會主動幫屋企人搞呢啲
甚至有啲後生仔都係碌下ig睇下圖追下po 就算
啲人真係走咗就好難返嚟
到時更加容易俾其他紅底傳媒帶風向

利申 已幫屋企人課金

冇paypal，冇google play比錢，冇app store比錢

唔好話老人家
後生唔熟科技嘅都唔會比

老竇老母都叫我幫手課金

我買左不過我無download app

個數字俾錢第三方公司刷出黎

利申發夢

身邊都好撚多人唔想比3蚊，痴撚線

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

接龍咩料

我屋企人全黃話，已經頂唔順再睇人平養三個老婆，大劉FF自傳，澳門古天樂，同洗米嫂...

話比$3唔係問題，問題係佢地條氣唔訓，唔比我幫佢用信用卡比錢

其實真心唔覺得有幾難比錢
當然佢d apps好有改善空間

冇蘋果咪咁囉

大大隻字叫人捐款 多啲途徑捐款
Tng tap and go 銀行入數 八達通 mycard paypal
蘋果基金

好過現在玩鎖報
要俾錢先有得睇 之前玩實名制要注冊先有得睇
On9 marketing

支持新興 立場 都唔支持濕鳩蘋果

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

蘋果一開始要登記會員時，連登已經好多人話唔睇蘋果

屌

不意外!港豬落地獄!

今鋪真係大撚鑊，淨係今日係office都已經聽到幾個人話轉睇東網

蘋果快啲諗諗計好

利申已課3蚊

連登仔: 3蚊? no problem! 支持蘋果
香港人: 3蚊?不了

真

孝子要做野

應該開放一部份新聞俾所有人睇，獨家震撼嘢、副刊就會員only。

屌 好似連登卡/點數卡咁賣code就得啦
信用卡就算買張prepaid都100起跳真係以為個個有

你玩果d on9 game
睇個廣告送你小小鑽石咁
之後個廣告就狂loop佢地個廣告

希望佢將來在大灣區生活愉快

好多人無Credit Card
建議佢地加設轉賬/7-11付款之類會好d

一齊課金比蘋果!!3蚊都唔比?

蘋果如果好似立場咁收捐款應該唔會流失得咁快
Btw一齊幫兩老訂閱蘋果

捐款一定死得重快
一年要籌幾億，點籌？都已經唔計佢係營利機構

D人唔係想慳
係唔識課
教左無數人點課
用app睇開既連要用網頁版搞都唔知
咁點課呀

3蚊都唔肯課
真係痴撚線

［更正］用手機都可以訂閱蘋果日報

冇信用卡真心搞唔掂。。

3蚊都唔俾真係無言
咩大把免費新聞
到時又有獨家娛樂安心新聞
班垃圾先識講3蚊唔好慳

平行時空?

觀望緊 apple新聞唔算高質

屌即刻幫老豆老母課金蘋果

幫兩老比咗 媽媽都有主動幫同事申請同比埋

3蚊係開頭咋，之後一定唔止

留返d 1星好評俾東網啦

$3都唔捨得

你估我想架
我都用緊蘋果
但身邊啲人唔7課啊麻

3蚊？ 之後每個月收你十幾蚊睇下仲會唔會咁多人支持

老母王國話蘋果要捐一蚊比班義士所以唔課金

班臭閪拎黎講者
係咪都唔課架啦

立場都有app, 點會咁

我會

冇信用卡

我老母講到比3蚊好似攞佢命咁

屌佢老尾每日10蚊東方就唔係錢來嘅

3蚊咋喎 ching我幫你俾

整YOUBUTE 廣告
谷下立場新聞得唔得

立場 傳真社優先

咪又係爛蘋果入面擇一個冇咁爛

其實好大獲
文宣好會難攪
不如文宣野、重要野免費啦
打機都有幾關免費啦

搜尋第一咪就係平時無人裝嘅嘢

其他爛過佢100倍仲有重金屬致癌有毒

真 東方明報星島全部共產黨旗下

報章文字媒體呀 全部共產黨